必須要密切關注紅色資本流向

呢個先係預知會唔會出動老解既明燈
如果紅色資本大規模撤離香港
咁代表老共想攬炒
軍管香港

push

推

點chk

連登有各行各界專業人士

PUSH

唔需要知 到你知都無嘢可以做

早上有單 HSBC 行政總裁辭職, 有燶味

醬油:

旅行 難民

今朝睇都覺
特別人仔破7算

似HSBC爆煲多

咁大舊錢話沽就沽咩? 無返幾年都走唔到啦

Push

黎啦,咪撚煩,大撚把人一起死叫你俾個雙普選都呢樣果樣,食撚屎啦

點check?

靠手足

連登仔大把做中資bank
利申其中一個